A6400完全冇人講

因為sony已死

屏反64

A**00

係sony apsc已死

6400感覺係好心急想出眼部對焦, 但又驚頂死6500
2頭唔到岸

比富士大減價打死左
同埋啲鏡頭麻麻地
攞資源出FF鏡好過啦

唔夠鏡嗰吓on9
得枝1018, 1670同24叫做好少少
如果APSC要用返full frame鏡
我不如用返A7
利申：A7Riii用家，想買富士

啲apsc鏡咁撚柒
如果唔係有轉接同sigma Sony apsc一早收皮

sony apsc 鏡群唔吸引

整部新body 個名A6400夾係
A6300同A6500中間
好可能係早過a6500研發
晨早應該出左prototype

感覺似塞新晶片同新軟件落未推出嘅A6400出黎賣

A6400．完

巴打係想雙修定係轉會
之前仲諗住買a7iii
結果依家越黎越多人講富士

富士打殘哂10k以下嘅位
xt20 xe3 xh1

10k以上仲會揀吓
xt3同a72

15k以上就我覺得睇牌子
nikon冇點留意 唔講太多
canon連拍又柒拍片又柒 啲鏡就走火入魔
Panasonic等到下世
sony就係咪都揀a73 a7s2 a7r3其中一部

老實講nikon 有D貴，kit set 成二皮
去到皮六皮七就抵玩

等緊rx1rm3

雙修
做㖗嘅話，Sony對焦真係無敵
係想買多部輕鬆出街用

想問下而家最抵玩係未 x-t20 加支18-55mm

Xh1 有防震 遲啲入長焦時好有用。

sony 都無心出apsc 機， 鏡又無咩新鏡。
逼你買FE 鏡咁
A6700 7000應該有返防震 有D吸引力既

同富士分好哂地盤啦